[即時] 全球頭版世界新聞

REUTERS | Hong Kong protesters sing Star Spangled Banner in appeal to Trump for help

TIME | Clashes Erupt in Hong Kong as Thousands March on the U.S. Consulate to Call for Washington's Support

BBC | Hong Kong protesters appeal to Trump for help

The New York Times | Protesters Besiege Central Hong Kong After Rally Near U.S. Consulate

CNN | Hong Kong protesters march to US Consulate to call for help from Trump

推
分化撚收皮

sir this way

推！！！

push

Go Go Go!

美帝 我來帶路

唔夠 去twitter 要人

香港左媒頭條行開啦

十分正面

文宣：警方封鎖交通打壓市民集會自由 市民依然無懼萬人齊集於美國領事館外和平請願

Pass the Act!

Sir this way

推

WSJ | Hong Kong Protesters Flood Streets to Call for U.S. Support

WaPo | Protesters call on Trump to ‘liberate’ Hong Kong, sing Star Spangled Banner

鬼佬:燒野呢D小兒科啦 冇事冇事

Twitter spread!!

721

SIR THIS WAY

成功拉trump 落水

Pish

我愛手足
mom post狗收皮

twitter要人

美國🇺🇸好有型分化撚死開
共產黨玻璃心 哈哈

Sir this way please

推！

推推推

全部頭版都係美國旗! Good Job!

美國萬歲

This way

題外話一入WaPo World News係見到依單先

Amid protests, Hong Kong police receive a peculiar delivery: 100 meal boxes with raw chicken

Push

共狗發現個勢唔對路 馬上放狗係黨鐵入面狂追打市民 引你開戰

一嘢收曬班分化撚皮

各位手足

要快！gogogo

Baiting

喝 文宣手足今晚ot呀

O’er the land of the free, and the home of the brave!

推走分化post

感動

推呀！

This way sir

推嘩啦

推，勇武放手做啦

Twitter see u

Twitter 下面啲留言全部都係話，發夢啦侵侵唔會幫你地

外國根本唔care你放火定係點
我地俾左咁大頂高帽美帝戴, 人地好撚識做
連登仔自己互屌做乜鳩

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

咁樣做就慳翻幾百萬登頭版

分化撚 失敗撚正垃圾 屌你老母

驅逐共黨的時候到了

anyway I proud of u all

Nice ! Well Done brothers and sisters

i am american ar diu

鬼佬:燒野？wfc?

士氣post

慎防五毛失敗lun

激撚死班冚家剷

關鍵字：help, trump

聚焦 唔可以俾啲狗製造衝突 騎劫呀

CNN個內容 你有無睇 唔係話報左就=好
CNN個內容好有割蓆FEEL

To Congress, not Trump

文宣手足召喚

唔洗理出面班三毛 分化狗

我地要推到全世界知

其實唔只要trump 幫手

仲有好多國會議員
Pelosi
McConnel
Rubio 好多好多

三毛唔會理

根本鬼佬就唔當係一回事

係香港道德撚呢樣果樣

loveyou

其實 Trump個朵喺美國好兩極，下次盡量唔好用啦

班失焦撚又柒左

黑警引戰失敗

支共呢次柒到 侵侵彷彿變左香港終審法院既法官

英國佬會否覺得好羞恥

香港已經冇咗兩制
請懲罰香港政府吧

係啲傻仔先會覺得外媒認為示威者爆塊玻璃會比香港有美國旗海juicy

分化撚退散！

5毛好落力開工
Btw其實係想要國會做野多過侵侵

Sir, this way ~

後續文宣重點
黑警意圖破壞示威者和平遊行

點解今日見到有人舉德國國旗

Sir This Way

冷處理

跟得咁貼呀

完全冇人報燒野

五毛CNN

咁細單嘢都報睇嚟美國媒體真係好重視香港

推 stand with hk

咁都好d，證明班狗擾亂唔到視線，可能呢排係咁放火，外國班友都唔當咩一回事，分分鐘笑緊我地咁弱雞

咪係外國爆下玻璃真係平常過平常

siu ye?sup sup shui la

Sir

講真放火D鬼佬都見慣啦
係香港人見得少又有分化撚想煲大佢

可以開始宣傳10.1全球反共遊行未

sir mam this way plz

全世界既眼光都係清晰既

The protests began peacefully but rapidly deteriorated into violence and vandalism over the afternoon, after police appeared to arrest a number of people in the busy Central subway station.

我都覺CNN

AP | Hong Kong protesters urge Trump to ‘liberate’ their city

AFP | Huge crowd takes Hong Kong protest message to US consulate

sir this way!

Sir this way!

Everybody, retweet the news to others,
add more tags, give Trump a reason to pass the Act

this way sir!

Oh, say can you see by the dawn's early light

推呀!
外國人唔係傻仔囉
唔好用共狗同警犬既智慧代入去

The message has been clearly delivered to the west.
Well done peeps

Sir! This way!

人地放火=最低消費

又贏爽過打飛機

只係因為佢係話事人啫 美國人明嘅

不 分 化 不 割 席 希望大家唔好得把口。 求下大家一齊去Twitter 繼續文宣

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

我都想要link

this way

831

無自己人屌自己人
大家明啦

Thank you SIR!

唔要老婆3p

全世界都知你食雞

生個隻

Focus返今日遊行嘅目的

勇武可以放心燒 燒野得黨媒會報 報比大陸人睇😹

見我地靠攏侵侵 cnn唔kai針

今時今日爆玻璃燒野咁普通 點會擺外媒頭版 第一次就話有noise姐

好波

屌 有聲

pass the act

seek help from Trump? From America呀

this way sir

講埋班仆街狗

提早完場遊行

又要封站唔比人走

遊行完仲要圍捕人 屌佢

本身呢單嘢係咪堅嘅我都有懷疑

Popo強迫提早遊行完場
引起混亂
亂拉人打人

一街都係美國旗, 激到D廢老心臟病發死能左佢, 都係一個方法

過左人權法之後 10月1就黎了

求今日唱the star spangled banner 既片

練咗2日國歌。點解冇人唱

重點推

見到好多鬼佬輕鬆行過
屌曬啲民意撚

分化撚同左膠一齊死全家

Sir， this way！

各打50大板啦
有講因為黑警係BUSY Central station捉a number of PEOPLE (唔係protesters)

屌曬你地班分化撚

President Trump: Hong Kong asks for aid and America will answer.

都唔知班緊張撚緊張d咩
外國示威爆玻璃 放火係好撚平常
個法案都唔會因為痛人放火而唔通過
咁小事外國唔好話頭條 新聞都未必寫

某蝗國啲蟲心已碎

係得華人覺得好撚大件事，鬼佬嚟講根本就好似習俗咁

瀡，跌屎 唯！

推到失敗撚無嘢講

係，但因為啲標題好多focus 係侵侵，有部分真外國人
我覺得我地要emphasise返係想國會幫手！

我地知自己做緊乜 大聲駁斥質疑我地嘅人 唔好怕

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

好多人緊張頭版仲緊要過手足
頭先分化撚多到呢

lm

人地外國傳媒唔係弱智 你班狗想引人影放火 但人地影完都會放翻主要既遊行目的出黎架

多謝！

咁樣Trump 先有藉口去威

諗起班大陸狗見到我地拎住美帝旗個嬲樣就開心

sir, this way!

所以你話你真係當美國佬傻架咩
狗隻識扮臥底CIA唔識咩

返左屋企既文宣撚全力開工

心都涼

希望美國生生性性

美軍來了我帶路

外國覺得放火係天氣報告
得連登冷氣撚話放火會失焦點

冷氣軍師就係0%出席率
以為睇電視先全面😂😂日日都吹到失唒民意失唒焦

唔好再分化！
不切割！

大家一齊幫手文宣/推post啦

轉FONT啦, 好核突

推呀推呀

Sir this way!!!!!!

各有各做啦ching

已出twitter
歡迎re twit

Help HK

Stand with Hong Kong. Please pass the act.

Sir this way!!!

唔好理出面啲3毛分化post

外媒：我地d示威會燒車 你地燒紙咁小兒科不報了

失焦撚去哂邊啊屌佢老母

又要麻煩小鳳姐

外國示威爆車爆玻璃真係新手level

屌打冷氣軍師

好多護旗手

其實唔少內文都有提下完場之後啲野
New York Times直頭拎來做標題
不過重點擺去邊大家有眼睇

仲要係中銀出面講

得啦！！！！！唔好再分化！！！！！

根本班分化撚全部都係五毛黎
不分化 不篤灰 不割蓆

次次都有火放啦
睇都睇慣啦
仲要燒紙皮定雜物
小心啦

只要落過一次場就知唔駛理連登班冷氣互屌分化撚

真 啲font formal 會好啲

全部都有講美國

Pish 唔到都pish

有人唱喎

free hong kong

我係外國人睇完一定笑到仆街

真人地冬天屋企個火爐取暖都大火過佢

潛返唒入live po扮無野

仲要放最尾
畫龍點睛

有無講提前強制結束集會

光環由頭笠到落腳,仲要係被動式

推爆佢

今日原來咁撚成功
食屎啦冷氣軍師又屌自己人

Sir, this way

great

以後所有文宣整雙語，真心

屌。我一次都聽唔到人唱我苦練咗2日㗎

人地心諗狗都未死過一隻邊忽暴力

日落帝國回歸都係奶共獻媚，仲要信共產黨，正傻鳩黎
得侵先識治班蝗

後尾段變咗vandalism, 文宣要解釋有卧底搞事，比外媒知........比國際知香港警察受order 悪意破壞及抺黑！

我覺得每個星期都要好似咁做去各大領事館
加拿大, 日本, 澳洲, etc
尤其澳洲放緊風話有機會俾pr在澳港人
要將戰線拉去國際層面

白粉/文匯頭版：暴徒縱火燒中環站
who fucking care

大家見到其他News Outlets報都可以擺上來呀
熟悉其他語言嘅巴打都可以擺埋非英文嘅新聞上來喎

快快快 twitter戰綫

下次遊行自己拎枝旗fing住唱

jeng

Twitter 要人

鍵盤戰士出手

坐等共產黨玻璃心現場

加一
retweet同一條易推上熱門啲

班仆街鬼佬的係路透Twitter 的comments 好賤喎

繼續推爆佢

有呀 上教堂個到 有位巴打拎住個大聲公播 都幾多人跟住唱 仲舉埋個3隻手指

真正喺出面嘅人根本上唔到連登

放心wo，共產黨都應該報港獨勾結美國勢力為主

真心... 只要無違反人道立場既 應該大部分都只係小事
燒下野 爆下玻璃 真係好小事

下次記得一路行一路唱star spangled banner俾啲外媒拍片

推推推 我愛各位手足

推到分化撚收皮

sir please liberate HK

🇺🇸

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

今日行動成功
尾場加影警方鎮壓驅趕和平遊行多人被捕
分化撚收皮

Push!

啲放火畫面係想影比班藍絲睇架
得啲大公報 文匯報 白粉報先會頭版寫咩放火個啲

總之唔係搞到私人財產同無辜市民
已經係和平到爆

冷
處
理
直接推護旗手post啦

推，做返正經野

終於有人接力幫我開

HELP!

tui

twitter 要人

呢張好壯觀

你估而家仲係抗爭初期咩
而家放火燒野已經免疫到當煲蠟BBQ咋
再講外國人對燒野爆玻璃只係抗爭基本野黎

sir, this way

Good job guys

咁引起國際同美國關注係我地今日本來嘅目標喎

唔係話緊張乜多過乜，大家都緊張㗎

老實講句，香港人勇武得黎唔暴亂。西方國家真係唔撚會咁

網上文宣開始 twitter 狂tweet

一開頭燒紙皮個火細到鬼佬以為BBQ緊啦

正式宣佈分化撚全面收皮

推！推！

紐約時報影到大家好型

TWITTER TIME!

護旗手好波🇺🇸

推
大成功！

要同外國大事宣傳依家香港其實戒緊嚴
事實戒嚴，只係無正式落禁令，
平日8點後，假期6點後，不同區域無差別打人拉人
因為政府係唔可以落戒嚴令，
落咗會好麻煩，
但係佢哋而家偷雞，
所以要比外國知，
雖然對外冇正式落戒嚴令，
但香港而家實質已經係解嚴緊，
要踢爆香港政府嘅大話同埋小動作

燒野爆玻璃係外國示威係基本消費

曙光

香港人權民主法案和平集會被臥底黑警用暴力破壞

Undercover police sabotaged the peaceful march by violent acts

其實有少少意外咁多標題都落Trump

唔係唔緊張手足，係今日出黎目的係咩

但好多講到又鬼又割 好難聽嫁

上去推爆佢

分化撚收皮

我反而係覺得宜家班人太和平
比人恰到上心口都只係咁
仲要比人屈暴徒 真係cls

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

sir, this way, follow me

我係Trump 一定暗爽
仲可以拎黎串班之前唱國歌半跪個班左膠

人地外國遊行示威郁d都燒車搶店，香港燒下雜物地鐵閘呢d幼稚園級數外國根本理都唔理。
班狗咁就想外國媒體轉移焦點真係無知到極，你估人地似香港果d收編哂嘅媒體?

星條旗漂揚

chinazi

大勝！分化撚收皮！

比hkaa騎劫左,陳雲班仆街

班狗破壞唔到

Pushhhh

成日話Twitter要人
到底要打咩
好難轉做英文表達
唔識英文但好想出一分力量

之前係法國里昂，市中心一帶啲舖頭
無一間塊玻璃係完整，但佢地都日日照開舖唔當一回事咁
當時印象好深

我想講呢啲由我地遊行親身親口講，
同就咁網上聯署差好達，
呢個條例過左一定冇壞，
又有人話其實唔係一定過，
遊行過掙取過之後佢唔過，
同乜都冇做剩係網上打飛機又係兩樣野黎

推！！

掂啊，之前有示威者拎美國旗唱美國國歌，啲美國人都睇到好感動，今次數目仲多過上次咁多

推 安心返

Pass the Act

p

哂氣啦 今日本身講明和理非
燒站果d明目張膽我真係唔信唔係警方喬裝既示威者

你retweet, 加下tag #standwithHK 等

今日係國際文宣嚟，咁多外國媒體頭版報我地遊行去美領表達訴求，已經成功達到目的，港媒點寫根本唔重要

Cap畫面better,頭條會經常變

推，twitter已經狂retweet

今日加埋 #USA

好感動

你係為一時 定 為永久贏？
你想救到一兩個手足 定 救翻全部手足？

美國爸爸 你要過條法案啊 香港人就頂唔順啦

個個都講Trump，其實個法案係國會推動，雖然得佢先會想同中國開戰，但美國好兩極化，好多人憎佢

我都好想幫手但係用字唔準確驚驚

President Trump!! show you respect

請大家翻屋企，求大家翻屋企。

your

有就有既不過會選擇岩既日子做囉

有link集中retweet會大啲迴響！

其實好撚簡單

去tg 英文文宣谷 拎圖

再出 Twitter post 不用打英文句子

只要 copy and paste hashtag 英文單字就得
如:

#Chinazi #FreeHK #LiberateHK #HK
#HKHumanRightsandDemocracyAct #Consulate #ResistBeijing #HKPF #Central

國會一致話會過
再比D壓力trump咪岩

sir ,this way

唔識打就retweet推下post，人地鬼佬支持打返句thanks，識就去各大傳媒覆下reply 出文 幫手翻譯

加埋呢張

Oh say can you see

Same

冷氣軍師又要縮返入老母閪

Metoo
一次都無聽到
只能同個fd兩條友自己唱
不過最緊要傳媒聽到影到手足唱

今次tag d咩?

By the dawn's early light,

佢地心裡面應該好想一齊拎

巴打好靚仔

Push.

What so proudly we hailed

twitter大軍進場

Fc唔到就唔好傳

Sofar我覺得今日唔少人，個個經過暴警身邊一齊叫殺人犯強姦犯

依家唔好理鬼唔鬼了，都發生左，上twitter戰線

外國暴動打爛晒d細鋪搶晒野其實好撚仆街

At the twilight's last gleaming

好肉酸

講撚左人地唔會因為你勇武唔報美領

分化撚成日以為連登=世界

"suspect"(v.)
"speculation"(n.)

Whose broad stripes and bright stars 🇺🇸

我屋企人都話示威者最多都係破壞死物

講真 外媒一定focus係美領到 火魔法對佢地黎講有幾出奇 反而本地傳媒就會煲大

多d指引，未熟twitter

HK will makes American great again, sir this way!

Through the perilous fight,

Make Hong Kong great again !!!

繼續！！！！！

Fright for Freedom Stand with Hong Kong

成班冷氣軍師係度屌前線
其實外國媒體唔撚會理去完美領搞啲咩，因為係佢地眼中我地所謂嘅過火行為係外國人眼中只不過係碎料
所以今晚最緊要係秉承不流血 不受傷 不被捕去撚狗

邊個話無用！！！

有twitter ac幫手做下野

加返個傳字

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

O'er the ramparts we watched,

外國火魔法當食飯

人手置頂

sir

因為嗰啲係真暴動，我哋連水都711排隊買，暴佢老味

所以你話香港人幾撚高質，日本呢d咁撚好修養既民族見到我地白車紅海都驚嘆左成個星期。
然後另一邊話香港示威者好唔理性，我真係

Push!!!! Trump please liberate HK

藍絲直頭斬人
警犬仲懷疑謀殺...

推呀 美國來了

Were so gallantly streaming

tui tui tui

香港人權及民主法案通過埋
我除衫裸跑

內華達個時狙擊手都出埋

NY times就真係失焦，主要講破壞。time一半半。其他幾份都係focus番美領。

老實講
點都係屌咗黑警先
點會話自己人

唉，作為Trump依條on9燃樣最大嘅hater，我只能說大家做還做切勿跟車太貼。Trump下年連唔連到任都係未知之數，要記住佢係美國民望其實唔係比林奠係香港嘅民望高幾多，佢本人更係美國近代最唔尊重民主自由嘅總統。比起共和民主兩黨政棍，Trump係更不可靠。大家如果唔想成為condom，instead of取悅Trump，應該要用民主自由等價值觀同利益打動美國整體。
而家民主共和兩黨黨魁同核心議員都表明支持法案，其實Trump先係依個法案最大隱憂。佢話唔簽，或者為左所謂trade deal用executive action推翻議案決定，大家係吹佢唔漲抆佢唔長。

And the rockets red glare🚀

居然這單上到Washington Post，真係估唔到

我講緊屌出面啲人嘅人

立亂驅散同濫捕唔算暴力破壞？

The bombs bursting in air, 💣

其實做得好有效果....唔錯..

屌 我明明係龍頭 唔見有人唱 口號都無咩叫就係為左keep聲唱歌

CNN 個caption 唔係太正確，我哋唔係淨只向Trump求助
驚佢啲讀者唔太like Trump而影響咗個focus

Gave proof through the night that our flag was still there.🇺🇸

The protest was peaceful but fell into a now familiar pattern of barricades, window smashing and street fires, this time in the smartest banking and shopping district of the former British colony, as evening fell.

黑警計劃又成功

今日黑警好明顯地搞亂晒香港

其實都唔算，CNN有報導係警察出現係黨鐵先

Twitter戰線見

你les？
冇撚點屌泰妹

Oh say does that star spangled banner yet wave, 🇺🇸

Sir, this way please

其實唔關trump事喎，要us congress 過的

但某程度上都係事實，3點破壞中環站都算快，領事2:30先收信。有講係警察拉人先算比較好一份。你地望其他唔知警察亂拉都有

trump 要簽名

sir this way plz

成效！

正常手足根本唔會成日屌人
趁大家出唒去行 啲五毛洗版姐

不分化

不得了!!

We need us congress to take actions to protect the interests of the tri parties

今日至少100萬人

"allege"/"allegedly"
"rumoured"

O'er the land of the free and the home of the brave?

的確人權法關國會事，唔係trump

9.8 美領Twitter繼續鼓勵為港發聲美議員/官員 （記錄用）

NEW YORK TIME 第二張相似唔似鬼....

你睇D裝對比下第三張相,

唔係話想捉鬼, 不過覺得好好笑

赢拉!!

[整合, 召集巴絲分享更多News sources/ 非英文報導]

AP | Hong Kong protesters urge Trump to ‘liberate’ their city

AFP | Huge crowd takes Hong Kong protest message to US consulate

WSJ | Hong Kong Protesters Flood Streets to Call for U.S. Support

WaPo | Protesters call on Trump to ‘liberate’ Hong Kong, sing Star Spangled Banner

REUTERS | Hong Kong protesters sing Star Spangled Banner in appeal to Trump for help

TIME | Clashes Erupt in Hong Kong as Thousands March on the U.S. Consulate to Call for Washington's Support

BBC | Hong Kong protesters appeal to Trump for help

The New York Times | Protesters Besiege Central Hong Kong After Rally Near U.S. Consulate

CNN | Hong Kong protesters march to US Consulate to call for help from Trump

看報導，鬼佬今次唔係完全唔care，好強調係中環商業區放。鬼佬無覺得小兒科，但只係唔可以話有指責

有啲鬼佬話我哋要求緊ww3

香港人你地好撚型啊！
前線手足我錫哂你地春袋

有分化咩？

Save HK western countries

God bless America

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post

pish

係唔係都屌popo 啦
屌前線根本分化

蘋果算唔算?

呢張點睇

pushhhh

你想寫什麼？打中文我幫你翻譯。用template會讓twitter覺得係五毛

唔止同支共攬炒，直情冚球剷

全球攬炒

on99

女感動

有唱，領事收信後有唱，不過唔大聲

好*

S.O.S
Hong Kong is experiencing humanitarian crisis

推呢D PO好過啦

我想講U.S Congress, please pass the act, Hong Kong love you god bless you typhoon no people die 啊

唔要分化 無論點 分化只係百害而無一利

請大家唔好剩係放重心係Trump身上，如果你有睇外媒留言，你會見到好多美國人以為我地剩係請Trump幫手，有好多left wing既人係唔鐘意Trump。
我地其實係要兩會議員通過法案，要爭取埋left wing， 唔係得right wing or Trump

多謝手足

Joe Biden其實都隱憂，好多美國人話佢暗中奶共

Everybody knows now

咁用民主黨或者共和黨呢?
起碼代表兩黨團結， 對抗中共

唔可以放係trump 到

唔係囉，好多講破壞

this way this way

前因後果 兩樣都有講
咁事實係有破壞佢實會講

最後一句我唔係好明，前面無問題

Trump

香港人好波

點解會係侵
而唔係兩黨
連邊個先係真正幫緊自己都唔知

風災無事平平安安啊

成功
btw 英國覺唔覺自己醜？ 竟然香港係叫美國幫手

重點係國會議員。兩黨都支持香港。而且民主黨Nancy Pelosi自天安門已經反共，係可信的

啱，根本搵侵幫手會激嬲一邊

立亂驅散同濫捕唔算暴力破壞?

所以大家要落力去Twitter解釋唔係話只求於侵

你哋唔熟，最簡單咪retweet下d國旗野，去cnn之類d media相關報導度同d鬼佬reply下多謝佢哋關注支持

不分割 推

文宣撚...assemble !

已經spin off左路透社

當時唔係現場,唔知關唔關事

我是旗隊leader,其實好撚嬲今次比hkaa騎劫左成個活動

仲有無其他國家嘅新聞

😂😂😂你意思係美國現在的風災？那是hurricane

US Congress, please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. Hong Kong loves you and God bless you. May the US people stay safe from Hurricane Dorian, you are in our prayers.

我諗全世界都係得香港示威都要奉公守法

推推

nytimes 個caption

yeahthank you very much you have my blessing too

光環已取。
不要送頭。

直接send tweet 同議員講啦

9.8 美領Twitter繼續鼓勵為港發聲美議員/官員 （記錄用）

推！！！！

推。

trump help

係推特留言時補返句 Pass the Act

d英文要執執

e.g. China sancation Norway salmon by "health issue".
-> China sanctioned Norwegian salmon for "health issue".

e.g. Many employers don't support China was fired.
-> Many employees who joined the protest were fired.

the world is watching

Sir this way !!!

佢ok嫁，佢同Obama係美國重返亞洲推手，其實實際動作係比Trump更理性而強硬。佢地plan落嘅TPP目的就係要聯同成個東亞美洲封殺中共。如果Trump唔係中途離場同中共玩單挑，中共應該都會比美國陰乾。不過當年佢玩大戰略，先俄後中，無諗過後任嘅on9成咁，俄國本來就死都放生。。。

變晒help from turmp
明明唔係淨係得佢出聲

都唔排除係報紙故意要提trump，外國報紙都有政治目的。大家自己落力發tweet提下幫我地議員啦。特別係bill sponsor，民主黨共和黨都有

9.8 美領Twitter繼續鼓勵為港發聲美議員/官員 （記錄用）

推呀喂

👍

好正

推 sir this way

唔洗怕！！

obama係，biden就好難講，佢近排都瘋狂割obama。其實當年以obama能力，biden有幾多say都好難講。唔同trump要靠pence

勁！推Ｌ爆佢！

香港人權民主法案和平集會被臥底黑警用暴力破壞

好型

你唔識英文咪retweet下美國國旗野同reply多數鬼佬

黑警製造混亂，抺黑和平請願活動！

Sir, this way!

最幫香港既係美國國會....佩洛西,魯比奧......

點解而家剩係提侵侵???

咪撚分化

連登仔嘅政治智慧

biden講得america自己great就得唔好打中國貿易戰都讓人懷疑佢唔可靠。民主黨自己人都有質疑佢立場。今次候選人反而係Warren及Bernie在香港問題上立場比較幫忙，Biden無幫過口。

對付中共已經唔可以玩Biden套慢慢打，因為5G同科技滲透已經殺到。

毛姨姨幾時先肯為搶美國旗義士道歉?

唔止都有好多其他議員有幫口。大家快點上twitter講

其實最怕係Bernie，民望又高有好大勝算，又講明要行社會福利主義，到時資源一定全部掉番去國內，然後就無人搞中共。

sir this way！

多謝手足已經鬧呢班粉皮鬧到無力

Bernie勝算唔高啊，佢其實基本贏面好低因為佢本來唔係民主黨人。Warren反而有希望d。但係都係Biden贏面高，我覺得佢一定會同中國講和。

我見twitter有人span緊地鉄，個鉄字唔係香港人寫

最開心係令中共冇晒面

推佢老尾！

今日個活動算成功

希望有好消息

gogogo

推呀

再推

Bernie係民主黨內選舉勝算低，但係大選勝算最高，最有望打贏Trump。Warren係相反。Biden就兩邊都有勝選。不過Biden近月犯錯好多，估計會雷聲大雨點小。

biden 上到就仆街啦

班狗打壓合法集會，破壞港人對美領既遊行

由得班閪警分化撚慢慢Spin衝突風

感謝各位

利申：都係睇night show睇完出黎9吹，唔好信十足

但係起碼唔係好似而家侵侵咁去咁盡先啦話

估下耿爽聽日會唔會出場

政府同警察特登去地鐵站搞事想轉移視線
但真係唔好意思，冇咩新聞會爆得過係所謂中國城市佈滿美國旗咁爆囉

又可以玩bingo

重點係 after police arrest
我覺得幾中立下
因為要解釋之後點解惡化

睇下啱唔啱駛

[SOS] Today (8 September 2019) there are police undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes in Hong Kong, set fire and destroy peaceful demonstrations.

up

靚仔

唉，真係唔敢講。美國咁多年來陰乾人最叻，蘇聯日本都咁輸。而家正面硬碰開左個頭，都唔知點收科。侵侵最鬼就係，隨時中共比d利益甜頭佢，學俄國咁比佢做下生意洗下黑錢，侵侵就即刻放生。

Twitter要人

retweet外媒新聞或者美旗手呀

全部都係美旗BB

[SOS] Today (8 September 2019) there are police undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes in Hong Kong, set fire and destroy peaceful demonstrations.

見你地講到Election, 但我講現任政府先
我一直覺得Trump係煙霧彈，Pence先係真正掌舵手，兩個聯埋班官玩Good cop bad cop

Obama TPP係要圍堵，但冇直接對中國黎得強勢，因為同中國鬥係要速戰速決，令佢快速暴露弱點，事實而家Trump既戰略係有用

但係，貿易戰美國都唔見得完全勝利，首先要解決國內既通漲問題，以及要點樣取代昔日依靠中國既生產力

推!

而家兩黨都要侵出盡力，佢放生既話自己家業都不保，得罪曬傳統保守商人，以及民主黨大集團

this way,sir!!

過2/3, 就唔洗理trump?

巴打絲打有國際視野
d五毛鬼邊識
其實唔少和理非都未見過世面，機場阻住幾個遊客入禁區，立即惊到賴尿話會破壞示威形象，正白痴

皇上有冇心臟病？

Executive Order可以繞過議會。議案過2/3都要經總統簽署，唔簽就要發還重審。當日美國政府shut down就係Trump無wall錢就唔肯簽budget bill.

卜街囉，美國示威都未有咁多

如果10月1 號都出現呢個情況
唔知會咩環境

very good ball

Trump - promise HK citizens to pass the act asap. Many thanks

TPP最大優勢係十個打中共一個。而家Trade War係一打一，用自己經濟硬食，難持續。對中共打持久戰理論上最有希望，因為唔洗20年中共就要面對人類史上最嚴重嘅人口老化問題。只要用多邊關係封鎖中國對外經濟發展，就無可能轉型得切去解決問題，之後就會死得慘過當年日本。
利申：都係9up，而家都無得翻轉頭無人知實際上係咪會work。

係一個叫"Rebecca Tan"嘅人寫嘅

呢D咁嘅新聞都上到第一頁

pray for hk

到今天唔少香港人開口埋口就話侵侵係生意佬。同中共一樣，完全不知道美國是怎樣一個國家，美國總統的權力和約束機制。美國唔係非州，總統一舉一動完全暴露在傳媒和國安眼中，連老婆仔女d大陸生意一樣走唔甩

今日現場唱香港國歌
好想有一日香港喺奧運攞獎嘅時候可以大聲唱出嚟
我一定會喊到仆街

我願榮光歸香港

咁出名

全力怒推！

主線要打到底！

美軍來了我哋帶路

聽大學exchange講
呢d好小兒科
佢地都想join埋

所以唔係淨要靠trump，而係要捆綁美國國會嘅力量去通過呢條法案

全部人一齊放上Twitter

我地香港人講得出做得到，唔信你試下真係派美軍黎

推多次個整合&更新返啲標題

[整合, 召集巴絲分享更多News sources/ 非英文報導]

AP | Hong Kong protesters urge Trump to ‘liberate’ their city -> Marchers ask Trump to ‘liberate’ Hong Kong, as clashes erupt

AFP | Huge crowd takes Hong Kong protest message to US consulate

WSJ | Hong Kong Protesters Flood Streets to Call for U.S. Support

WaPo | Protesters call on Trump to ‘liberate’ Hong Kong, sing Star Spangled Banner -> Hong Kong protesters sing Star Spangled Banner, call on Trump to ‘liberate’ the city

REUTERS | Hong Kong protesters sing Star Spangled Banner in appeal to Trump for help -> Hong Kong police fire tear gas as clashes erupt after thousands appeal to Trump

TIME | Clashes Erupt in Hong Kong as Thousands March on the U.S. Consulate to Call for Washington's Support

BBC | Hong Kong protesters appeal to Trump for help

The New York Times | Protesters Besiege Central Hong Kong After Rally Near U.S. Consulate

CNN | Hong Kong protesters march to US Consulate to call for help from Trump

stand with hong kong

眾所鳩知有狗賊就有動亂。你當香港人係司徒老賊之流呀?

GG好撚多trump 大家文宣記得加埋國會議員呀

去一次就上晒全世界新聞
登報錢都慳返

我同意，但係以上約束要有一個前題，就係總統佢本身尊重成個制度。其實如果你有留意美國近幾年政治，你就會見到以上制衡係完全對Trump無效。佢嘅團隊通俄，佢因個人利益妨礙司法公正，佢公司同商業合作夥伴洗黑錢，一切都證據確鑿，比Nixon嘅水門事件嚴重唔知幾多倍。共和黨一句話要保佢，佢就安安穩穩繼續做到總統。同埋佢嘅所以決定幾乎都係違反社會共識同政策持續性，基本上就係一個標準無經驗嘅民粹總統嘅統治模樣。美國總統濫用權力，係比你想像中更恐怖更難制衡。

推，好波，咪比警鐵得呈
仲有多謝外國記者

勇武巴絲 希望你地唔好比啲分化post呃到 現場既人一定唔會怪你地 唔好因為佢地而分化和勇 我愛你地
p仔懇求大家幫幫手入啲屌前線既po度不推文地淨化翻個po！辛苦前線 多謝前線！

無一個係寫pass the act...

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11. Some Moon cakes been stolen in yau ma tei mtr station today, Police immediately use their resources to check cctv to find the thief but turn a blind eye on killer killing hong kong people

12.around 8:39 police terrorist attack passerby again, shooting some shots of tear gas to passerby again

13.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

The New York Times | Protesters Besiege Central Hong Kong After Rally Near U.S. Consulate

得1個睇到咩科

大家文宣要講返美國國會
感謝佢地 PASS THE ACT

同行兒女 為正義 時代革命！

感謝外國記者

大家唔記得咗Congress

Free Hong Kong Pass the Act

晏晝好多人話失望

等睇fox news先正路 , 不過應該都大路；其實唔知係咪撞正，極知道反中條例個幾個近日冇做侵侵時段

核爆都唔割

721 85 811 831

好感動！
一群蒙面的示威者
也會因為明白背後原因而願意出黎接請願信
背後個份體諒和接納，非言語能表達

#StandWithHongKong

Tui

外國文宣組 係時候retweet 啦

好難唔誤會喎

方向正確

thank you for United States Congress and American supproting Hong Kong

恭喜晒

辛苦大家了！下次要多d人唱美國國歌！

今日一齊嗌usa既時候，想喊

［大件事］希望有Twitter嘅手足幫手澄清，我哋唔係淨只叫侵侵幫手

唉屌 call for trump

認同,打緊仗,只要對戰事有幫助都會利用

有無咩文宣岩用 Twitter

“When the American Army comes,” one protester scrawled Sunday outside the Bank of China, “I’ll lead the way.”

真 擔心塊玻璃好傻豬

the world

原來已經第14個禮拜

樓主講真相出黎會激死好多人架

有冇外媒twitter post可幫推

返到去睇連登把撚火， 啱啱班冷氣軍師仲屌勇武冇腦

討論！想讚警察！

改改隻字啦

唔好意思
佢係擺明奶
你知唔知佢細佬間公司係專賣監控設備比中國大陸？新疆果堆大多數屬於佢。
佢甚至講過中國不是美國敵人
呢條仆街一定唔可以做，否則世界局勢將會改變。

Trump連任機會大唔大真係唔知
唯有睇下，呢個世界有冇神，佢係味the chosen one

[Reddit]
r/Worldnews #1, 可以入去upvote,留言解釋下條民主人權法案
Hong Kongers march on US consulate to call for human rights help, calling on Washington officials to back Hong Kong Human Rights and Democracy Act

[Twitter]
可以上去解釋唔係淨係只求於侵, 解釋條法案, 多謝外媒報導, 等等...

可以參考
[美國文宣方向錯曬] 美國人表示對香港示威者淨係提 Trump 好失望

^巴打整合左外媒報導嘅Twitter link

［大件事］希望有Twitter嘅手足幫手澄清，我哋唔係淨只叫侵侵幫手

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

【聚焦和平示威】今晚10點，一齊上Twitter推trend推美領和平示威，不推衝突畫面！

頭版屬於美國與香港人

sir, this way!!!!

屌你老味，今日主題係 pass the bill，點解變哂 Trump 㗎？Trump 唔會幫你 pass the bill 㗎...

支持

not help from trump

係直頭心諗:點解一間鋪都冇爛過既

President Trump
用America好過啦

人地咁樣講呀，唔好信BBC!!

連登仔，仲可以圍爐自hi?!!

香港人加油

係宣傳機會，將之前發生嘅事再講一次比外國人聽

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

Sir this way
Please save HK

Sir,this way

ピシャリ

咁明目張膽要求美國介入應該全世界得香港人係咁.
但親美雖然冇面但有用

Fight for freedom, stand with Hong Kong!

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

Sir This Way please~~

今日有冇美國國歌大合唱

地球：又係香港

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

世界第一強國點會冇面

激到激撚死支那

有呀 Twitter 見到

但唔係大會唱，人自發唱

外國人心唸：nei ban on9 jai, 我地發明到d玻璃咁脆弱就係為咗俾人爆

地鐵個玻璃有爆

仲有

読売新聞 | 香港デモ、米政府に支持求め総領事館まで行進

機會大把 實有機會用得著
唔好忘記歌詞

push!!! TWITTER 手足!!

文宣手足，請幫手

睇完NYT先知
原來政府就係想美國國旗同破壞聯繫一齊
放心已經呢次已經學精咗

真係好多講trump... 點補救？

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

L

斷到正，補乜救？

快啲幫手retwitt

我也帶

Good job

Good ball

仲要outside the bank of china

留名

抽水味濃厚

推 twitter fb ig必須繼續share

佢地啲外媒普遍都寫錯咗今日個導火線
明明係啲狗喺黨鐵站內亂拉人，先促成勇武要rb燒衣紙去拖慢班狗推進
最好搵人email吓佢地改返啱內文

呢舖真係sir this way

啊我唔知道新疆事，如果係真都要正視一下。

trump連任其實都有好大風險。佢係美國本土真係唔算做得好，太多爭議政策，醜聞又多，反而近來打外交戰線先叫做有番威風。

真心希望民主黨唔好選Biden，佢理念同民主黨年輕一輩完全脫節，選佢的人都只係因為覺得佢係保守正常白人男人，係安全選擇，真係好sad。

其實點樣可以聯絡佢地，我近來發現佢地經常因為跟唔上示威進度報導錯誤但唔知點搞

washington post其實會報這個花邊真係好神奇。washington post算係嚴謹報紙而且對世界新聞興趣一般唔係好大，可能真係好想表達黑警幾唔受歡迎。

共和黨宜家鷹派當道係我地機會。

其實唔係啦，美國基本兩黨獨大，Bernie應該唔會用第三黨身分出選。Bernie無黑人選票係民主黨忠心選民黑人女性佔多數情況下好難黨內初選選到，元老又唔支持佢，機會唔係太好。宜家其實離選舉好遠，大部分美國人唔認得所有民主黨內候選人，民調其實唔準。等明年會清晰好多。Biden其實之前選好多次都失敗就係因為佢好鍾意亂講，但係對手暫時都唔算好強算係益佢，而且部分民主黨選民真係好怕trump選到，會擔心出女人或黑人會輸，所以Biden作為白人男性先暫時領先。

攻立會果塊係好撚激既

但其實trump代表住美國...冇理由剩係指國會／議員

圍爐無罪。我淨係見到一個喺公衆地方嘅一個市民就地取材起嘅火爐。
美麗。Pretty！
🍰 🍰 🍰

Trump有啲篤眼篤鼻.........有無文宣可以澄清下係美國國會...

Enzo幫我地係Twitter解釋左點解我地同黨鐵唔妥

外國人都好有心整理黨鐵事件

起底起底

5個有3個出侵

trump

而加Twitter好多美國人鬧到PK ,佢地見到Trump個名就嬲 唔該大家幫手去澄清一下。

完全唔小心自爆左 屌

燒野係有原因
可以share 下呢位鬼佬既分析

下面我同手足都有comment

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

啲grammar錯晒喎巴打

鬼佬：咁叫燒野？我以為點蠟燭炸喎

免費宣傳
Good job

All credit goes to trump now

Twitter 班左膠駛乜理

點賤? 有冇 link? 要唔要反擊?